[突發]彩虹牛池灣被狗搞!

0159 有三架警車黎左牛池灣 由中間六色紙組成的818已經完成
0215 遭疑似香港警察到場後撕毀只留下圖二，圖三等等 經一番努力後 於0228完成新818
0228 現場義工離開 拍攝現場圖片

立此存證 敬請各方人士傳揚開去
香港警察撕毀連儂牆上文宣及818字眼

黑警 撕完唔撚洗負責任?
日撚日痴你上牆呀仆街 唔好以為冇人知啦

推!

818要見到大家呀！

正賤種

818見!

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

我地唔單止要宣傳, 仲要有理念. 藉由歌聲追求自由係最好既理念文宣,
唔會嚇親老一派既香港人, 亦可以觸動到歐美社會既支持.
我選呢首歌既理由, 同上面講既『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』一樣,
都係能觸動歐美普世價值既issue. 對我地黎講, 一首好歌,
可以鼓舞士氣, 提醒我地不要放棄.

上面條LINK係我搵既一首歌, 好適合我地用. 大家可以襟上去聽下首歌,
如果認同既話, 我希望可以搞個萬人齊唱版, 大家可以聽住音樂清唱,
唱完之後UPLOAD上上面條連登LINK, 我整合之後放出黎.

文宣也好, 歌曲也好, 最重要係做得到be Symbol.
Batman曾有一段對話:
“People need dramatic examples to shake them out of apathy,
and I can’t do that as Bruce Wayne. As a man I’m flesh and blood,
I can be ignored, I can be destroyed, but as a symbol,
as a symbol I can be incorruptible. I can be everlasting.”
— Bruce Wayne (Batman Begins)

我地既文宣同理念, 一定要做到be Symbol, 一聽到某D文宣圖就諗起成個運動,
一聽到某首歌就能夠代表我地. be Symbol, be Symbol, be Symbol.
重要事情講三次.

818，維園見

嘔心到

勁
咁快整番好

歡迎你!
818見!

推呀 818 喇

連登仔瞓晒覺?

一直以為係廢老咁撚得閒撕哂，乜原來係撕紙狗

呢啲野就咁撚快手

再貼過囉

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

十萬蚊一個月做撕紙狗

已經貼過喇!818見!

今晚終於發現彩虹既兇手
早幾日已經捉緊0000-0309呢段時間

我地再貼過!

有無嘢要幫手 住附近

已經冇事 希望你818出現!

一定

啲狗都有帳啦 比埋人彩都唔怕

818

加油呀手足！
喺附近返工 行得開會嚟幫手

成堆過街老鼠做咩唔見得光既野呀？

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

罷呀屌

認真，我都住樓上，有無嘢幫到手

818 維園見

mon住2點幾呢段時間係咪會有狗車

我屋企望唔到龍翔道

借post幫ching推

[和平獎提名] 做左少少資料整合, 你都可以令香港人攞諾貝爾獎!

香港警察死全家
冇一個係無辜既

同啲藍絲一撚樣
垃圾

定啲黎

聽日準時見

做嘢鬼鬼祟祟

818 維園

頭先坪石隧道都整咗818
真心支持

撕紙狗

連藍屍d野都搶埋黎做
仆街

一陣見

辛苦晒

屌

仆街獅子狗
只係識做呢d偷偷摸摸既野

原來啲狗而家要搞埋呢啲和理非文宣
真係好撚低賤
咁高人工有撚用
開工冇尊嚴
收工返屋企對住個老婆都唔知俾幾多人屌過

Push

佢哋能夠做嘅嘢只有撕紙
你哋慢慢撕啦啊Sir

撕一貼百
屌佢老母死黑警
Btw今日痴818既野現場有條c9撕紙
好彩有班路過既屌佢
佢最後敗走
多謝你地
仲有個中年男人幫手睇水比我一個人痴
好洋蔥

仲有其他好多地方都被搞

麻煩文宣組
公開展示
和理非都可以比警察打壓既呢個問題
要和理非都知道
警察係可以當和理非既 一樣係垃圾去撕

0408 冇事

標準答案：撕一貼百
無需要去守

辛苦巴打

冇守 啱

唔撚瞓 頂撚到遊行!

推

今日先貼左幾張，你咪慢慢清，反正都貼到冇位貼其他野

辛苦啦樓豬
聽日 維園見

主線先係最重要，同埋唔係遊行係集會

"集會"

唔知聽日要排幾耐，龍尾去到邊

0445仲係到

辛苦喇 我愛你

轉右角有人寫左野

加油

推呀屌

你老母 做埋晒啲小動作 肉撚酸

貼左勁多藍絲海報

不如嚟一次光復彩虹啦

X1

黑警!

淪落到做撕紙狗

昨日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地今日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

一陣見!

尋晚柴灣都係 有兩個手足力戰 無人被捕

對家開始出招 由佢拆 由佢燒

遍地開花 唔洗死守

818
呢度成日俾人拆架啦

上埋彩雲

昨日一樣有隻狗撕冚家剷工賤會被人貼d六七暴動真相

威豪花園內，有單位系警察宿舍
要小心

黑警屌你老母

好核突呀
香港警察

又做撕紙狗
因為尋日無人俾佢地捉
佢地唔憤氣

光復香港 時代革命

818 維園見 流水式抗爭 終極和理非

五大訴求 缺一不可

遊行完繼續攞錢